有冇人收到city non jupas Chemistry year one offer

有冇人收到city non jupas Chemistry year one offer